有一班人習慣因為一啲過失否定晒所有功勞

我屌晒佢哋老母

唔單止係過失先會咁,我見到最多嘅係:
比如話立場、意見唔夠果D人激進
或者響某D爭議事件不發聲、保持緘默